## Теоретичні питання

1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту
2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?
3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?

## Відповіді на питання.

1. Це функція яка створюється в об'екті.
2. Значення властивості об'єкта може бути будь якого типу.
3. В об'екті не зберігаються типи даних, а знаходяться  посилання на комірку в якому зберігаються об'ект с даними.  
